做咩成日針對牙達，明明佢係真香港人唔是湖北人

血統純

大J哥哥今次真係完勝牙達

蠢
撈唔起架

有d人係香港出世，但佢唔係香港人
有d人係湖北出世，但佢係香港人

明明所有支那出世既人都係侵略者

香港人不打香港人

達哥狗係一個有錢你叫佢食屎佢都會食既野

咪即係連登仔咁
有咩問題？